淋病一定會當選特首

登撚死你條死八婆爛臭閪